有無人會鍾意我依type女仔？

樣似李治廷家姐（但佢再靚啲）
老atat
無身材
無技能
閪面
窮 小器
嘴gelgel

唔知有無market？

參考圖：

未有

冇，自摺啦你

愛香港=樣靚

冇啊，冇人會鐘意白卡婆婆

幾時結婚好啊bb？

有
差過你嘅人

做個有錢嘅老女人！

死返去飲喜茶啦你

非白
正常...

有，做藍絲天使

個女仔好慘

死開啦

係我去斷情絲先

我唔鍾意...

技安個妹係咪靚過你

佢2d我3d

無錢點算

我ok

最憎人嘴gel gel

pmpm

哦哦ok

通常話自己樣衰嗰啲都係

真係好樣衰

有發夢=好女仔

接受唔到差過你嘅人 咁人地點會接受差過佢自己嘅你

老atat我個人就冇所謂
身材都唔緊要，後天可以救到你
冇技能呢個真係唔信， 同埋其實冇都可以自己可以練返嚟。 語言，樂器，運動etc 總有一樣
啱你
閪面就要睇你點解閪
香港有咁多人窮唔爭你一個
嗲人嗰種小氣就有計傾，乜鳩都小氣一餐就另計
咀gel gel你係咪想講句句窒住曬？

有接受到嘅人咪接受到

=.=

我好似鍾鍾哋意你了老公

（）

冇
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
嘅話我要

tg hugo1991

Catgirl 都有男友
唔好放棄

嘴gelgel最衰

我

溝我

+tg

唔撚要雨狗啊仆街

牙ken gay㗎

沒人問你死肥仔

肥肥肥肥肥肥肥仔

no

有自信就唔怕啦！

加多行無自信

樓主冇改錯名

好多「李治廷家姐類」都結得成婚
平時行街見到

我溝相相失敗咗。。。

你點知今日好天...

唔是掛
係咪有錢

相相溝我失敗

其實佢家姐有咩問題🤔😂

我覺得唔差。。

其實好多都係結完婚先變家姐

有發夢就得

其實我似佢啊媽

咁你娶我啦

老atat

可唔可以問下老atat係咩意思

唔好笑我。。

我哋有代溝喇bb

你係講緊林鄭吖嘛

屌你啦咁話me/.\

本來諗住唔search 邊個係李治廷家姐直接講我愛你，點撚知你po埋張相出黎，我即刻轉身裝香多謝神恩

狗到你。。。

你睇你

肥仔對唔住

左定右先係佢家姐
左男人黎架喎
右似呀媽喎

你有庭b

屌原來張相嗰個係李治廷家姐。。。

你又知

左邊我嚟。。

只要你有錢 無野做唔到

真㗎恭喜恭喜

手足好癲 起底

我喺佢post見過你名=.=

第6.1點

樣似李治廷家姐（但佢再靚啲）

對唔住，爆笑左

從未拖過女仔手
話知你係恐龍係俾個機會我得唔得

去玩下人鏈

嘩 正喎
交換tg?

你真係冇改錯名
btw由我第一日睇連登開始已經唔相信連登有絲打, 你一日冇圖我一日都唔信你係絲打

利申: 非Gay

冇技能已經超仆街當然唔係指性咁偏面而係日後我咪更加攞苦嚟食好難互相扶持架喎5

我想整容。。

好 拖拖🤚🏻

你話啊

hugo1991

正啊交換tg？

我識唱願榮光歸香港

我都識

你留應該好多人加你

唔喎

好夾我哋

你好勁

你講得出就夾㗎

食得咁偏。。

街角的美女子

你唔覺？我哋都識唱
好神奇啊！！！😊

我想屌你細佬Ok

Go home please~

吓 我無喎 我似咋喎

already home la~~ dont care about me la diu me think too much ga

有

好膠。。。算啦

冇

exchange tg????

omg又遇到fuckboii

i'm狗^o^

你個名真係無改錯

狗is ok 母狗

難少少

thx ar

狗bb

辣殺po都推到6頁

帽嬲啦bb

想靜靜地做美女子

我要你啊 絲打

想靜靜地浮雲在清空

pm tg

想浮☁️偶爾濛住了

放低粒膠又冇pt巧waiwai?

嘴gelgel<--死罪！你睇下林病...

我都知得你一個㗎喇...

有無發過夢

成日發噩夢 呵我

呵返！

人妖黎架！

但似李治廷家姐有啲擇使

你似邊個咁把炮啊！

唔好信佢

巴打正解

你做咩開po幫我問

你喺度加密擺張相咪得囉
冇圖我好難做

妖逼我收兵都有

我哋twins???

你會搵到真愛

相由心生

我夠我樣衰??

做牙

冇人迫你收兵
你個個都交換tg，好明顯係你自己想收兵

屌你覆得好有禮貌

無一個成功換到
一試就試到啲假真心男人 失望

木有

因為連登好多人都唔信有絲打所以大家都玩玩下
由於冇圖嘅關係我哋唯有繼續純文字討論

腸腸

你有無出過街... 搭車都見唔少girl上連登

見過好多，但係我唔識你所以我唔知
好撚驚陣間同個男人交換咗tg就尷尬
真係棍撞棍咩

cls港女

但係我用apple music係咪有緣無份？？

915

傾傾下自己認真咗，唔記得咗呢個係膠post
對apple music唔反感， 純粹開連登account嘅時候諗唔到改咩名隨便打落去

幾時結婚？？？？我等唔切喇

有圖先應承你

無呀 屌你

幫我同上邊講我係女仔以後唔恰u

點解jack老公你唔要我喇？？！？

佢人妖黎 唔好中伏

講咗

屌你 好黑心 自己無女唔想人有仔 賤到

..實有既

我無人地都唔可以有

你嚇走我老公屌你老母

唔好咁花心 thx

佢今日講咗句嘢好hurt
我唔鍾意佢啦

係咩野 我想笑

... 喊死

知道你唔開心我就放心啦

我自己諗太多 好憎咁 我又未到班連衛兵咁癲
但又覺得無啦啦都要諗吓佢好唔應該咁

追咗你好多post,你真喺好痴線！但我欣賞你巴打

巴打！你死啦 佢會仲痴線

我係絲

即係點

追咗咁多都屈巴打 block咗我啦你

即係好鍾意同佢傾偈嗰種要諗過先講出口嘅感覺好鬥智鬥力啊

on9仔

洗唔洗呀

好驚講錯嘢

巴打之前唔喺有仔咩？

個個之前都有㗎啦依家無咪得

咁樣好辛苦 大家on9下咪算
好似我咁

我咩都唔係先要單方面囉囉攣諗過度過

好心你啦-.- 平時串我就大大聲

邊個叫你生到咁...

果然係痴撚線港女
同你傾咗幾句幾時變你老公？

你睇下你

我太進取 未婚夫

絲打唔使驚中咗伏嘅話我就唔喺度

絲打？？

好想同佢好好相處屌

屌你... 男就話女女就話男你食屎啦

又話唔鍾意

幫幫手，哩啲時候唔好開膠Post 得嗎？

唔鍾意完好想發姣 好想攬佢

冇辦法， 連登啲男男女女我全部都傻傻的分不清
話說我有可能係女

姣婆守唔到寡

我有我嘅減壓方式 又唔係唔推重要post
連登又只係一個普通forum 點解要我唔開？
你唔叫出邊唔好開兒女私情post吹水post？

想試sheshe好耐

你個情況好嚴峻

男女都啱，你玩曬

掛

幫幫手，依啲時候唔好返工得嗎？

男人無個好

唉唔撚掛啦

我好好

我唔明自己結構 有嗰時唔想要冇嗰時好想要

love u b

love u too

呢個唔係你嘅結構呢個係人類嘅結構
所以每次我都同自己講要珍惜眼前

恭喜曬終於搵到個好嘅

KY已準備

做我二奶

我係非常嚴重

總有一次令你傷心到貼地，然後唔想再掂感情， 覺得自己一世單身，唔好傷害人，人哋唔好傷害我咁就最好啦

利申返先我而家就係呢個狀態

仲要只係得二奶位
我都係出返去先
你唔要我喇

我都係

絲打你真係要改一改
你對自己既形容
全部都係負面

就算你唔鐘意自己
你都要保持鐘意自己既態度
然後慢慢去改進自己既缺點
樣係無得改架喇
但係轉個適合既髮形
執得自己整整齊齊你做得到

掉轉個角色
如果有個男仔日日都彈自己
行路唔敢望人
坐又坐唔直縮埋一舊驚人見到
就算好鬼靚仔
你都唔敢埋去啦
就算忍唔住埋去
幾個禮拜就 屌你好撚煩呀DLLM

所以呢個世界係有奇蹟

其實我係靚女嚟

我係一個唔值得原諒 得一想二嘅仆街

咁做我sp😘special person

雖然每次都同自己講珍惜眼前
但係總有一次會唔記得咗
然後一定就係嗰次仆街
仲要係仆到你呢世都唔想企番起身

我都係 嗰陣到底諗咩先會棍唔要佢

人人唔同嘅

真定假啊？我愛你，下個星期可以排期結婚

巴打思想正確

好想做公廁joetat自己引佢注意然後可憐我陪住我就得唔使拍拖好撚臭雞屌

呢個聽住先

你已經完美示範咗一次畀我睇

我大把揀依家唔要你哋

究竟我喺你心目中有咩地位

戒指我都買左13號圈

絲打唔好唔開心，繼續追自己夢想，感情唔係一齊

咪on9....我係嗰種非佢不可 非佢投入唔到但明明喺度嗰陣又覺得好多唔對路
心入面都係覺得 咁其實佢都唔會對我好我只會唔開心
尤其等唔到會仲

哇屌究竟佢點樣迫你先令到你有咁嘅諗法

關鍵一席

老實點先可以傷得咁深？分手後有時係有諗起之前，但又唔覺得跌到谷底

點解可以last到咁耐啲鍾意

咁粗

Are you on9?

我已經預備等我嗰個一世，疊埋心水覺得she is the only one

夜嗎嗎笑到我喘曬氣屌

戴住中指先囉 唔好咁多要求啦

解釋下有幾關鍵？
立法會咩？

😑唔知自己想點
我依家好鍾意佢 但可以忽然叮一聲無感覺 依家好鍾意佢 可以諗到佢唔鍾意我唔係一定要係我我咁啱出現唔好咁cheap又叮一聲唔鍾意佢😑😑😑😑但想一齊又唔想一齊唔知

你未遇到姐

好想佢都係咁諗

無我成日咁諗但心入面知有啲係唔應該做但忍唔住咁諗好想知邊個會不離不棄我

屌你老母 一撚樣呀但我想講我轉完status佢變番冇搵下個 唉 好撚on9
我成日覺得 因為見得太多男人可以有幾仆街 好驚佢 其實可以肯定佢都會咁因為佢係男人 唉

我成個腦都歪曲黑暗腐爛嘅思想...

遇到啊係佢 理想型

約下人出街隔多排就會慢慢唔記得架啦

我自己覺得分開左之後就算一齊返都已經無可能可以好似以前咁 所有野都唔同哂

係男人無個好就算依家有之後有第個好又走都唔係要係我先有好唔想on99覺得自己特別

連開始都唔敢

假膠？
笑到我

等我話畀你聽佢同我分手嘅時候我做咗啲咩
我同佢喺網上識LDR，拍咗兩年拖， 你會話巴打唔好玩啦佢可能假㗎， 前前後後飛過去三次， 佢屋企好接納我，基本上佢阿爸阿媽兩個家庭， 阿公阿爺阿婆阿嫲， 啲乜嘢細佬妹堂表，全部都見過曬， 連佢遠房親戚都特登飛過嚟睇我

佢同我分咗手之後我用咗一個月整咗，一本40頁嘅回憶錄， 外加一本可以裝到幾百張相嘅相簿， 另外仲有一大堆去好鍾意但係喺當地區買唔到嘅嘢，然後再飛多一萬公里， 轉咗三次機，打算力挽狂瀾，佢屋企人都仲係對我好好不過佢就……

放心啦重有更好既係後面 古乳有暈欲速則不達

因為我真係好長情

係見識過所有男人都會犯錯之後唔敢相信佢會係例外
唔覺得自己好到可以留住佢啲咩

當一個人鍾意你嘅時候只要你正正常常唔使做啲咩佢都會留喺你身邊

真心問拍緊個陣用咩方法維持？唔會好無安全感咩？

... 佢勁完美點會睇得上自己想keep住喺佢身邊做個佢會關心嘅朋友仲好過一齊借住9up拍拖算

即刻潛左水

男人都係得把口

每日whatsapp video chat，定期寄信寄包裹 surprise下對方，我同佢都係乖乖女乖乖仔嗰堆， 兩個都唔落club唔蒲唔去party，得閒就兩個一齊煲下劇打下機

公廁佢都唔撚要你啦，可能做朋友佢都嫌你污糟

你就好 我好驚 因為似是而非一見佢搵第個我就好唔開心 唉之後就唔想留低 但走咗又後悔

做藍絲天使衰過做雞喎

比李治廷家姐嚇親

做朋友都得掛。。=.=

當你見佢搵過第二個見多幾次嘅時候你就慣
情況同你一樣唔想留低走咗又返返嚟

做得番朋友已經好好

所以我喊撚到on9因為一句無心嘅垃圾完全唔關事係自己諗多咗嘅廢話

我自問真係做唔到

HJ兩Q 鳩都損

long d唔係咁容易但係當你入咗嘅時候就抽唔到身
long d令你更加明白所有嘢都好珍貴， 所以當你失去嘅時候你會跌得更加傷

好想擒佢想兜嘢跳上背脊當佢馬咁鞭佢行

唔係on9到每講一句野之前都諗佢聽完會有咩反應個種吓嘛

望到樓豬形容
好似見到男版嘅自己

係我聽完有反應但其實係好平常
跟住我又覺得係喇係喇講得無錯咁先係佢想要ff好多之後嘅

我留意左你好耐

你d諗法全部都好撚癲

我唔知我都唔知自己驚咩

而家諗緊番唔番去

....我只係諗 如果佢係點解唔搵我唉

唔覺... 打打鬧鬧好sweet

我知原因都中個頭埋去 我浸死先喇

Exact7ly ,你慢慢就無左自己 慢慢變成一個只係識得迎合佢既人

我對上一次被分手就係佢同我講佢已經唔記得本來既自己係點樣既人

我以為你想佢孭你

你驚失去咗嗰種感覺

所以我咪話佢好撚癲

如果你仲想喺遠處望住佢嘅話咁就返去啦
但係如果你想move on嘅話就唔好啦

因為依張相 好多人以為佢係高佬

sm味濃

好耐以前有個人同我講搵到一個佢愛我多過我愛佢既人先係最幸福

肥都唔減 講經咩

咩原因....

諗起『技安』個妹咁

sp OK?

肥仔頂綠帽笠到上天花板

想識樓主

好

pm

pm唔到呀，點識你呀

pmed

胖虎個妹起碼畫畫叻

樓豬今次竟然咁誠實開po

我樣樣都叻

食屎狗
係咪要再絕交先安落

方丈

冠希

我接受到

你唔似啊嘛

想似佢
攬女鋸和牛 jarjar

但感覺上你只係一個懶得打扮嘅靚女小毒毒

懶就懶啦
身形可以做運動改善,你有冇做先

樓豬真人靚過明星
利申見過

我簽咗

似佢依家咁
成個癲佬啊叔

你感覺好準

做開床上運動

食屎啦 又話一齊上連登扮柒笑毒撚。。

佢靚啲

我屌

佢後生風流咁耐 代價黎

巴打們係手足
我決定保護佢地

呢啲女仔先溝得過

點解佢家姐成嚿蕃薯咁。。

有人話呢個聯署唔好，但另一個聯署~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

後生風流依家禿頭

咸青口個個掛住溝子女唔出去的=.=

你叫我簽咩我都願意啦bb

幽默到

有仔啦冇得溝

柒頭路不要暗戀姐

咁我溝你

屌你又唔受我溝

冇好似佢細路咁做運動

跟機

多多都受

算唔算係幸運兒

頂我再望再相實在太搞笑
成張相無一樣嘢啱
連啊細佬都好好笑

你有女啦無得溝

收我做兵
好想俾人joetat

家姐

咁以後你開po jer少陣你

你有無反送中？

佢奶共

即刻唔好玩

我咪係成皮嘢嗰嚿民主女神

成日玩連登，唔洗做咩

唔講真係唔知佢地兩姐弟
好強烈對比

返緊工都有得玩 福利來

肯定好高級屋企養唔養多隻狗，識自己去廁所

佢座寫字樓高層唔洗做

可惜有白卡

我做看更

女兵001 verified

真心，我諗我知你fb個blog係邊個！

知你乜都叻啦

拿 你格差到咁 點搞呀

娘娘

你講咩。。。

我最叻扮on9

你係咪有個fb page？？？？

肥仔連燈良心

我全都要

今日做左五下掌上壓
做完之後好攰 集中唔到精神咁

好彩係扮唔係真係on9

無 咩page...

點解油麻地可以咁藍

無

要就返連登水平

咪煩啦 溝我唔到就唱我 黑心到

恭喜樓主

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

不要自作多情去造夢

油塘仲勁

我遲早要john你哋

sorry 你係腸仔包腸 我食有衣嘅腸

我best frd住油塘油麻地得廢老老雞衰蝻道友 無了

細個既時候老母間唔中會買腸仔包返黎比我同阿哥食
而我細細個開始已經好鐘意食腸仔包
每次食腸仔包我都係先將麵包皮食晒再慢慢品嚐條腸仔
而我品嚐條腸仔既方法並唔係慢慢食,而係含
我每次食完麵包皮之後都會上下上下咁含條腸仔
我發覺我其實並唔係因為味道而鐘意食腸仔包
而係我好享受含腸仔既過程,每次含條腸仔我都可以含好耐都唔捨得食
而次次都係老母鬧我話我玩夠未,快d食左佢
我先勉為其難咁食左佢
而曾經有一次我食緊腸仔包既時候老母咁岩出左街買野
就係個次我含左條腸足足成個鐘
而老母返到黎見到我仲食緊同一個腸仔包當然又係即時鬧我
隨住食腸仔包既次數增加
我食腸仔既方法亦都越黎越層出不窮
有時我會好粗暴咁含到雪雪聲
有時我會好溫柔咁親吻條腸仔,再慢慢由上而下咁奶
我個陣時其實仲係大約5-6歲
有一次我好陶醉咁含緊條腸仔,又用條脷由下慢慢向上咁奶條腸,又用條脷係條腸頭度打圈
係呢個時候老豆咁岩見到呢個情境

你老母喺羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值

潛力股

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

當年尹志平出飯聚偷影人再放返上網

咁你會唔會影我ga🥺

電話唔想被任何柒頭污染😅

唔怪得你電話一張自拍照都冇🤣

Ching ho ball

影少陣都唔安落🤗

收聲啦死肥仔 係咪想我推你post啊

收唔收聲你都推架啦

你柒少陣都唔安樂

係 我做證人

又上黎姣仔
嬲

你帽扮過....

你不可作假見證

我見過佢落filter

屌那星星， 唔撚掛，當個貼眼post係真人相ar...巴打...認真咩。

我睇過佢全相

你傷我心 我要搵水泡

我唔扮就真聰明

我錫你

就係想講你jen luck bin...

全樣定全相巴打你......

臭男人

依家先知

點解你要咁傻。。。

連登仔係女人就岩

我為愛而生

有無高質連登仔

點回報你

但有我
我一人carry成個區

努力搵錢養我

你幾時搬咗？？？

你唔明白我唔係第一日嘅事

Payback period唔知幾長

無想明白過

唔使回報

屌你老母臭閪

玩咁大？

入面揀個

俾簽名相你

你乜都冇仲學人閪面

大波妹

要嚟攝枱腳？？？

我憎死我媽咪啊

正

裱起

想放床頭一擘大眼就見到

我今晚去定你屋企準備

11點後先好上嚟

我已經到左..

畀機會你認識未來屋企人

買咩禮物

買個鐘同買啲書上啲
送佢哋終
輸死佢哋！！

我有幾間屋

食緊呀信屋d紫菜
諗起你想食